大帥哥一個獎都冇

我屌你老母呀TVB
你要張衛健返嚟救收視，獎都唔俾個人

執柒咗佢啦！

幾時有話救收視
救碌柒咩救

垃圾台執柒左佢啦

好慘 豬肉獎都冇個

淨係講演技都嬴班廢物九條街喇

是2018年最高收視的二線劇集
咁都唔叫救 咩先叫

而家余詠珊話事
大帥哥同張衛健係珍姐搵返黎 點會有獎

播咗10集都已經最高收視

你見之前話由台慶劇list剔走左就知套野冇運行啦

tvb 唔配有張衛健

屌佢老母TVB收緊皮都仲玩呢啲權力鬥爭 抵佢步亞洲後塵

垃圾圍爐台

誰大誰惡誰正確

未播完唔係計落下年既咩

有提名

未播完, 比個奬你, 真係點服眾.
屌佢老味, 有心放係呢個時段, 年尾播.
心照啦.
擺到明攻心計 . 奬比自己友.

..... SORRY . 忍唔住要爆粗.屌撚晒你地班人.

CCTVB汁撚左佢啦

以後咪洗指意張偉健會再拍tvb劇

用完就掉開㗎啦

TVB恰張衛健好人

之前搵秋生同何小姐都會俾返個獎人啦

no

今時今日 真係有人care呢d獎咩

老實講 張衛健志在興趣姐
順便應酬下
佢邊洗care呢d垃圾台垃圾獎
出席都嫌哂時間啦 睇班on9圍威喂